又屌多一舖，講Ｌ左幾多次唔好留係彌敦道

差唔多成個星期前啦

軍師 香港既就交比你守護啦

立場記者又比人撚左入北角......